[五毛識玩咗]有啲五毛專做下把, 俾啲隱性五毛屌拎光環, 關鍵時刻先露底

JR dewi 十卜ching呢啲完全唔介意你知
講啲嘢驚死你唔知佢係五毛

咁你係咪日日做本土派下把位

五毛賈雨村抹黑本土派有功

原來大陸仔嚟

hi二五仔

做乜事爆自己team嘅戰術出嚟？

關愛狗條垃圾 自己唔 妥人就話人係二五仔

五毛鬼才達(前名me係鬼仔)底已起

點樣都唔夠你靚仔

你哋個大佬貓靈真係垃圾， 係咁以就俾我踢爆佢電話

咁當然
睇下你幾仆街

睇下你個樣 小兒麻痺咁撚樣

廢鳩蔣介石 俾人踢爆係鬼就發爛渣

我係好撚仆街㗎， 尤其是係對住啲 講一套做一套嘅五毛關愛座

留名跟進

屈鬼就入返你個五十人group度屈啦

1. 張圖的而且確係星期四俾人bam
2. 俾著係你亂俾自己隊友唱都會火滾

雖然你哋之間嘅事唔撚關我事
但見到你咁真係好可悲

ok

［温馨提示］嘉喜嘉（1663350）疑似係新晉扮中立五毛

LIHKG @ Android

我想知隱性五毛係講緊邊個？
平時邊個屌得JR dewi 十卜Ching最多？

收皮啦小兒麻痺仔

全世界除咗你隻小兒麻痺症其他都係五毛

佢真人還有小兒麻痺症

咪用emoji啦屌你

真係要留名跟進
呢個post似乎有人有時光機

咦原來你有上水架喎.

又話block我嘅戇鳩power off?

樓豬希望你嘅處事態度唔好衰到逼我去認同蔣囝爆你大鑊嗰套

你唔知件事來龍去脈就咪撚扮有料啦
二五仔你都幫

五個正皮嘅關蛇fans係咪傻到連星期一至日都唔識排

條友係小兒麻痺患者你睇佢個樣都知唔好怪佢啦

搬台搬得咁快嘅

條友而家就死撐

點解好好地又要搵嚟拗
點解唔可以理性少少

我同你雖然處事手法唔同，
但我哋立場都係一致地反共，
希望你唔好因為雙方意見不合而發爛渣亂屌人

來龍去脈？有料你就放啦，星期四比你踢走嘅人會爆到你組織入面星期五先錄嘅錄音

你冇自動企喺關仔嗰邊已經證明你唔係同路人
我哋關仔係不屑於去迎合你呢啲二五仔

我唔認同佢爆你私隱
亦唔認同你呢個時候仲喺度亂屌人

好心你做好啲公關
呢個時候仲咁火爆
個口好似識噴火咁

點解你回POST每一行都要再隔咁多行嘅

又刺激佢搞到佢推晒D POST上黎

關子仲未解釋星期四比你踢走嘅人點樣爆到星期五先錄嘅錄音

是非大小都唔撚識分
我使撚放你喺眼內
你邊撚個呀power off

二五仔都唔屌得
你都戇撚鳩

好心你是非不分咪撚扮中立扮判官啦
連登冇人識你呀柒頭

咁講啦
蔣囝就放哂料出嚟證明自己無辜
你講啲嘢就內容空洞
又唔肯正面同逐點反駁佢所提供嘅證據
一啲說服力都冇叫人點信你呀？

同埋你又當自己係邊個
搞到咁你仲可以串過馬撚咁
唔係提供更具說服力嘅證據以理服人
而係不斷人身攻擊串鳩人
你到底知唔知自己做緊乜
成件事睇得出你極度唔理智

啱呀，我邊夠你出名啫
你cc台大佬嚟㗎嘛

佢唔係星期四就已經俾人bam咗咩

真係有齊證據先會踢核心成員
但內部嘢係咪事必要攤哂出嚟話你知呀power off
爆其他成員個人資料做二五仔已經係毫無道義天理不容
唔使講係咪賣料畀文匯報

但係我成日比人屈係五毛， 都唔知係咪我個名改得衰

明明中共座上客呢個名係笑鳩陳雲根
好多傻仔一見到我個名就以為我真係五毛

樓主又發神經啦
好擔心你將來d病人

二五仔你都扮中立
點解唔屌得你?

樓主吊我吊得最多

🥜

又不斷樹敵
關蛇果然世界級

姐係你講就啱哂
唔需要乜嘢證據

你覺得咁樣說服到人？
你真係覺得抗爭可以完全唔需要公關？
你咁樣只會越來越少人支持你
咁樣好咩？

我都唔認同佢爆你私隱

只係你提供到有力證據證明佢出賣你哋
我同其他理性嘅巴打一定企喺你嗰邊

冇證冇據你吹到天花龍鳳都得
我同你唔熟
再加上你平時處事作風
我就淨係會睇證據
冇證據好難相信你係做得啱

一百關

雖然我好支持關sir捉毛， 不過有陣時做得太過火搞到神憎鬼厭就唔好

民意好重要
唔係覺得自己啱就得
就好似早排係咁貼五毛list洗版咁
最終激起民憤
連自己友都睇唔過眼

佢再係咁只會令更多同路人遠離佢

港獨: 係全世界既錯 係全部人既錯 但我無錯 我生於亂世 有責任維護香港和平!
香港獨立！以死相搏！

樓豬係咪後者？

屌呢幾件最落力就你
其他都up唔出名
有都係你啲黨羽

點睇關sir都係最符合topic句statement
明明咩五毛spectrum post入面連隱性五毛都要點名
呢個post反而淨係講啲知名五毛